請大家做一個好市民

如果比警察查身份證時
請大家放開胸懷
瘋狂大小咳

唔知道有無中招
中左有潛伏期

大家一齊驚下
發下惡夢都好